依2個on9仔買錯戲飛位坐第一行！！！！！

握手位你識條葱

你咪又係on9仔

我同條女係前面屌西又話你知咩

阻你咩e家
唔撚比坐呀？

樓豬睇早場?
睇邊太鹹片

唉 樓主睇黎仲係單身

op個腦係唔係有啲問題

睇戲（真係睇戲）

試過睇錯前後買左頭幾行
之後職員好好人咁俾我地換飛
好可惜間戲院收左皮

可能人地鐘意呢

唔通係前面含撚又話比你聽咩

得我覺得d圖好似CG?

咁都要屌 ,樓主比佢地on9

醉翁之意不在酒呀撚樣
你呢D毒撚唔會明架喇

第一排有咩問題

一睇就知樓主青頭仔啦

遲下係咪抖大啖氣都會俾人擺上連登

屌你搞到間戲院收皮

你又知人地買錯？